
2009-08-30T01:35:0Z
politika
Başbakan Recep Tayyip Erdoğan, Başbakanlık Resmi Konutu'nda aile dostlarına iftar verdi. İftar nedeniyle basın mensuplarının görüntü almasına izin verilmedi.Başbakan Erdoğan, Başbakanlık Resmi Konutu'nda aile dostlarına iftar verdi. İftar nedeniyle geniş güvenlik önlemi alındı. Basın mensuplarından Resmi Konut'tan uzak durmaları istendi. Gece yarısına doğru Resmi Konut'tan ayrılan Başbakan Erdoğan, evine gitti. Erdoğan'la birlikte konuttan ayrılan aile dostları ise görüntülenemedi.(CİHAN) 3 70 23 0
